<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<FreeXml xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="http://www.brueder-unitaet.de/losung/losungen.xsd">
  <Losungen>
    <Datum>2026-01-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Du sollst den HERRN, deinen Gott, lieben mit ganzem Herzen, mit ganzer Seele und mit ganzer Kraft.</Losungstext>
    <Losungsvers>5. Mose 6,5</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-02-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Du sollst fröhlich sein und dich freuen über alles Gute, das der HERR, dein Gott, dir und deiner Familie gegeben hat.</Losungstext>
    <Losungsvers>5. Mose 26,11</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-03-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Da weinte Jesus.</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 11,35</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-04-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Jesus spricht zu Thomas: Weil du mich gesehen hast, darum glaubst du? Selig sind, die nicht sehen und doch glauben!</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 20,29</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-05-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Die Hoffnung haben wir als einen sicheren und festen Anker unsrer Seele.</Losungstext>
    <Losungsvers>Hebräer 6,19</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-06-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Denkt an die Gefangenen, als wäret ihr mitgefangen; denkt an die Misshandelten, denn auch ihr lebt noch in eurem irdischen Leib!</Losungstext>
    <Losungsvers>Hebräer 13,3</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-07-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Es ströme aber das Recht wie Wasser und die Gerechtigkeit wie ein nie versiegender Bach.</Losungstext>
    <Losungsvers>Amos 5,24</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-08-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Jesus Christus spricht: Ich bin gekommen, damit sie das Leben haben und es in Fülle haben.</Losungstext>
    <Losungsvers>Johannes 10,10</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-09-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Besser eine Hand voll mit Ruhe als beide Fäuste voll mit Mühe und Haschen nach Wind.</Losungstext>
    <Losungsvers>Predigar 4,6</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-10-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Zur Freiheit hat uns Christus befreit! So steht nun fest und lasst euch nicht wieder das Joch der Knechtschaft auflegen!</Losungstext>
    <Losungsvers>Galater 5,1</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-11-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Der HERR wird Recht schaffen zwischen den Nationen und viele Völker zurechtweisen. Dann werden sie ihre Schwerter zu Pflugscharen umschmieden und ihre Lanzen zu Winzermessern. Sie erheben nicht das Schwert, Nation gegen Nation, und sie erlernen nicht mehr den Krieg.</Losungstext>
    <Losungsvers>Jesaja 2,4</Losungsvers>
  </Losungen>
  <Losungen>
    <Datum>2026-12-01T00:00:00</Datum>
    <Losungstext>Kuh und Bärin werden zusammen weiden, ihre Jungen beieinanderliegen, und der Löwe wird Stroh fressen wie das Rind.</Losungstext>
    <Losungsvers>Jesaja 11,7</Losungsvers>
  </Losungen>
</FreeXml>
